聽日有咩理由唔出嚟遊行？

香港人 如果俾人逼到咁樣 你都唔上街 真係自己攞嚟
聽日上街係責任嚟

問好多朋友去唔去 有啲話實去 有啲話唔去 之後話2014年佔領完 最後都係一堆人坐監

咁又點？坐監代表佢地做錯？ 根本就係政治打壓
政府就係想你驚

從來大部分政治上嘅抗爭都係好長時間
香港人就係衰在懶 心急 無耐性 又唔想付出 成日想坐享其成
覺得當刻失敗咗 就會放棄
見到人坐監 又會淆底
但我相信公道自在人心 而曾經為過香港付出嘅人都會得到回報

只要香港人肯爭氣 肯聯成一線 就會有希望

我想講 依然好多香港人熱愛自己嘅城市 會守護我城

聽日見！

住緊公屋、拎綜援果班

（佔大部份人口）

冇達哥睇咪唔撚去囉

坐監我屋企人點算

ｕ２

仲有望樓價大跌果班

遊行奉行坐監架咩

點同屋企人講我 佢地藍c

留唔留守就另一回事,但出我就一定會出！

遊行奉旨坐監架咩

我冇打算講,但就未必會留守喇

Quote from John Wick 3: Parabellum
“If you want peace, prepare for war”

唔去啦
早五六七八年 屌柒我厭世 憤青 支持搞事 搞亂香港 個班fd聽日 都話出去遊行

聽日係屋企涼下冷氣
睇住班殺到埋身 先識怕死的人遊行 不知幾撚爽

只要廿三條 過埋
美國取消香港關係法
香港經濟死水咁

廢老藍絲先會醒覺
所以逃犯條例 一定要過 先可以團結更多香港人

達哥死咗你係咪唔生存？

槍口一致對外！

不要分化，不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

保護同伴！

6.9 GOGOGO!